一陣同幾年無見既親戚食飯，feel到會好撚老尷

唔知佢地會唔會講上菜慢因為條魚仲游緊水
洗咪諗定咩話題去緩和下氣氛

連連登都無人鳥我
仲老尷

好心回下你

感動